點樣先知自己算唔算毒

唔靚仔咪算毒囉

理得你米8定米9

咁大細哨個啲算唔算毒
樣衰但食親都model